今日係chester bennington逝世兩週年

只從chester離開左之後，每一次聽linkink park既歌。Numb,heavy,one more light,leave out all the rest既時候

都係會覺得chester好似無離開過咁we miss you chester

#fuck depression

心情唔好同迷惘果陣成日聽linkin park既歌

聽完之後好似又有番希望咁

最遺憾係以前做學生果陣無錢去睇live,但已經無機會了。。。

當年 11 12 13唔知邊年有幸係香港睇過，好中意佢 ，早兩個月仲紋左個linkin park既紋身，算了曬對佢地既心願。

Waiting for the end , catalyst 好應香港景。

Chester

佢係第一個我未親眼見過佢，而令我喊嘅人

just a voice like a riot rocking every revision

時間過得好快

我永遠唔會忘記15年既深圳演唱會同埋LPU M&G同你近距離接觸既時刻！
The sound of your voice
Painted on my memories
Even if you're not with me
I'm with you

咁就兩年why is everything so heavy

你永遠喺我心目中都係排第一㗎,當我壓力去到爆煲嘅時候係你救咗我,我先有動作生存到宜家

咁快兩年